<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Iván Ruipérez</title>
    <link>https://ivanruiperezweb.onrender.com/</link>
    <description>Recent content on Iván Ruipérez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 10:16:11 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://ivanruiperezweb.onrender.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Películas</title>
      <link>https://ivanruiperezweb.onrender.com/posts/p%C3%A1gina3/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 10:16:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ivanruiperezweb.onrender.com/posts/p%C3%A1gina3/</guid>
      <description>Mis películas favoritas Mis películas favoritas son las de Dune, dirigidas por Denis Villeneuve. Están basadas en los libros de Dune del escritor Frank Herbert.
Me han gustado tanto que me he comprado los libros para leerlos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Videojuegos</title>
      <link>https://ivanruiperezweb.onrender.com/posts/p%C3%A1gina2/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 10:16:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ivanruiperezweb.onrender.com/posts/p%C3%A1gina2/</guid>
      <description>Top videojuegos favoritos Estos son mis videojuegos favoritos ordenados:
The last of us Parte II God of war Ragnarok Ghost of Tsushima Sifu Marvel&amp;rsquo;s Spiderman 2 Horizon Zero Dawn Mi favorito en móvil Mi juego favorito en móvil es Brawl Stars.
Brawl Stars es un videojuego multijugador para móviles disponible en Android y iOS, desarrollado por Supercell y lanzado globalmente en 2018.
El objetivo principal del juego es conseguir la mayor cantidad de trofeos y brawlers (los personajes de Brawl Stars), para progresar en un camino de trofeos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Música</title>
      <link>https://ivanruiperezweb.onrender.com/posts/p%C3%A1gina1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 10:16:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ivanruiperezweb.onrender.com/posts/p%C3%A1gina1/</guid>
      <description>Mi cantante favorito Mi cantante favorito es Kanye West. Mi albúm favorito es Graduation, que salió en 2007.
Otros álbumes que me gustan de Kanye West son:
My Beautiful Dark Twisted Fantasy Ye Yeezus 808s &amp;amp; Heartbreak The life of Pablo Vultures 1 En este enlace puedes ver su página en Apple Music.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
